如果被捕，要老實講自己係受左林鄭月娥女士嘅煽動而上街，林鄭會唔會被控煽惑他人參與未經批准集結

作為一個良好公民，絕對唔會講大話！
唯一煽惑到我嘅只有我地嘅偉大嘅特首---林鄭月娥女士！

支持警隊嚴正執法，拘捕煽惑他人參與未經批准集結嘅主謀歸案

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

巴打好快手
肯定都係同一個主謀push你咁做
主謀太偉大啦

push

嘥氣啦
總之香港人錯

5大？

巴打真識玩支持警方嚴正執法

真心話落口供有咩問題

代貼

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚，希望連登巴絲打支持我們舉辦這個「為香港罪人祈禱」大遊行，也歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

Push

Sing Hallelujah to the Lord~

特首犯法，與市民同罪

唔好推大台出黎啦屌你老母

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

捉左幾百個人甚至幾萬人
份口供真係咁落
其實程序上係咪堅可以搵港獨媽媽返去助查

俾人拉左要講真話落口供架，係公民義務黎
唔可以因為保林鄭就降低自己人格

呢個幾好玩

777已經係RULE BY LAW
用法律既手段去處理政見不同人事

記得自己keep一份口供副本呀
寫漏左寫多左都一定要佢改返啱
文件野好重要！

傻既，律政司同黑警點會落charge

我地唔可以俾政府亂9咁改寫「法治」嘅意思
要多d提醒尤其班廢老同強國人

誠實咁俾口供 同佢落唔落charge無關架

強國人本身就生活係極權政府
佢地係唔會明
正如佢地唔會明我地遊行冇收錢一樣

林太好似講過"光復香港時代革命"8 隻字

利申：冇睇晒個記者會

世界上有兩種法治
一種係法治
一種係中國法治

唔可以 咪ON9
因為你咁講已經間接承認咗你非法集結
應該要講：
我無野講

one hour version:

two hour version:

我會同律師講邊個係主謀

我都係聽完個兩句先上街

你意思係去街？

本身唔鍾意出街
佢講完個兩句
就想去到遊行路線附近
近距離咁觀摩遊行
上撚晒癮

我唔係遊行
我係去遊行路線睇風景

btw各位對唔住
我講和平遊行咋，你知d警察壓力好大成人捉錯人

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

佢唔會落Charge告林鄭，但會告你參與非法集結/暴動，你自己比份口供自認左有上街

叫撚左幾多次唔好懶醒落口供要答無野講呀

咪就係
咁快就唔記得 我冇嘢講

都話耶撚on99
點解要幫班黑警祈禱 點解

玩少陣膠啦
記住我無嘢講

對律師講呀

林鄭俾錢我地嫁

除曬衫搜身，60路

推

認真，推呢個

緘默呀

支持！要這樣說！

林鄭講過光復香港時代革命嫁嘛

仲有心情講呢d
嬲到仆街

你地班連登仔過咗一個月就唔記得晒
咩撚野都咁善忘

背番佢呀！
我無野講
我唔解鎖
我搵律師

法治（英語：rule of law），是與人治相反之概念。與法制不同，法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態[1]。法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。
法治意味著每個人都受到法律的約束，包括立法者、行政官員和法官[1]。在這個意義上，法治與統治者凌駕於法律之上的獨裁、人治相對立。缺乏法治可以在民主國家和專制國家中找到，例如由於忽視或無視法律，如果政府沒有足夠的糾正機制來恢復法律，法治就更容易衰退。以法治為基礎的國家被稱為法治國。
在一個法治國中，國家的力量受制於對當局任意行使公權力的約束，以達到保護公民的權利。法治國里的公民共享以法律為基礎的公民自由，並可以使用法院。

以法而治[1]（英語：rule by law），又稱為以法管治[2]、以法制民，為區別與法治，而簡稱法制。是一種對法律存在目的的認識和信念，即法律是政府管理國家、管理社會的工具，制定法律以管束人民。把法律當做統治工具的政府會侵犯公民權利，而對應的法律應被廢除並停止執行。以法統治與保護民主自由的法治也是有區別的。

人治（英語：rule of man），指政府權力不受限制，依靠執政者的賢明來治理國家的方式和理論主張，其理想化的最佳政治模式是「賢人政治」[1]。人治是一個用來特意表明跟法治相反情況的詞彙[2]，當用抽象的講法，說法治是法律在人之上，則會說人治是有人在法律之上。除了沒有人管治之無政府狀態，不是法治的情況則是人治，包括「依法治國」而立法權不受約束也是人治。

to 上面我無野講巴打：
1. 「我無野講」係被捕時對警察講，直至見到律師
2. 落街食糖水果d唔洗理呢個post
3. 和平遊行、nono時效未過俾人屈果d唔洗理呢個post
4. fullgear手足要點做，睇下我講左乜，其他自己諗

我無其他野要補充

太長啦
點可以用最簡單嘅語言解釋俾廢老聽？

要短過呢個：
法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官/特首懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

會告埋你假口供
妨礙司法公正

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
一切都係林鄭煽動

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人，尤其是擁有公權力者的違法行為視而不見，那就不是法治，是以法律做統治工具公民，是人治。

咁樣玩膠容易俾位黑警入，都係我冇嘢講算啦

林鄭話要對話，所以先去上街搵佢傾計，點知咁岩岩次次佢都唔係個條街

痴線如果有手足跟你咁做
同認罪冇分別

你覺得真係會查林鄭？
到時只會變左犯人認罪+林鄭毛都唔會少條
定係你想叫手足坐十年黎證明制度不公義？你咁偉大可以自己去做，但唔好害人

講多次落口供係答「我冇嘢講」呀，唔好懶醒教人亂答嘢

痴線咩屌你，你無野講啊！！！
到時口供只會寫：被告承認受人煽動非法集會/暴動。

屌唔撚係呀

當然最好唔好比人拉啦 各位保重 唔好落單

你咁講同認罪有咩分別？
我無野講啊

好有問題，而家係告你唔係告林鄭。
呢句說話等於承認非法集會，但你要指證林鄭要搵律政司。

聽佢號召
光復香港,時代革命,
咁咪得囉

係咪傻左認罪。你都無野講

咁講有人告林鄭煽動就可以？？？？？？？？？

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

食下糖水俾人拉肯定唔會睬佢啦....

好難簡
兩小時果個響亮啲
但係
一小時果個又好睇啲

你究竟知唔知自己講緊乜
無論你乜嘢場合個講，都等於認罪
你唔撚信你自己上去俾人拉一次之後話林鄭叫你上街囉
你知唔知香港而家咩環境,仲咁天真以為你講句嘢可以郁到林鄭？
你自己認罪，佢擺明淨係做你一個，拉你入去坐10年都唔會有後果

當然你講得出啲自以為咁撚醒既橋
你本人一定唔會去試啦

但如果有手足真係信你啲屎橋一嘢認左，要坐10年監你過唔過意得去？
你係唔係幫手足照顧屋企？
手足放番出黎你係唔係養佢過世？
屌你老母

Pishhh

都係「我無嘢講」好啲
一陣畀人引講錯嘢

個個都咁講，唔落薄都唔得

不過你啱，手足安全要緊

同埋我係真係會咁做嘅人，有機會同律師傾下先

即係認左有參與
即告暴動

唔好咁傻害手足認罪坐監

你律師會叫你咪撚戇鳩

法律真係博大精深
想一個人有罪就有罪
想林鄭無罪就無罪

首先問下佢有冇人有權刑事起訴林鄭
唔經律政司

你真天真
依家權力喺佢哋度

無

你係諗住試你就自己做
唔該你叫admin del post 唔好害人
真係會有人俾你害死

屌！！！！！

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

唔會del post

因為你仲係覺得你條橋好掂？
定係你有心推手足去死？

6月講到而家，只有一個答案：
我無野講

點解開始抹黑我

我諗到樣野擺上黎，同大家傾完發現唔ok
依家清楚知道入面有咩漏洞，下次諗野前自己修正左
係好事黎

PISH

一日係呢條賤婦扇風點火，唔係邊得黎二百萬人上街

如果所有被捕人士都篤林鄭出黎會點
833位人證 證明佢先係主謀

當一個政權真係民選既，法律就有法治
但依家唔係

廢文
亂講野亂害人比人告

冇人想抹黑你，唔好抹黑我抹黑你
你有冇諗過真係會有手足睇完第一頁見到咁多正評
然後冇睇後面討論
到時真係自己認咗罪？

你一個post del 唔del 好小事
但如果是但有一個手足傻傻地信咗你
知唔知幾大件事？

咁會有833個人認罪直接收監
然後林鄭乜事都冇
你可以點？

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

on9
咪即係自認有罪

立法會前諗我諗起高志森嘅言論

首先我唔覺得連登係個咁嘅平台，討論過後發現唔可行，就將結論連同討論過程一齊del

第二，你話擔心有人唔睇文，但連不推文回覆都唔用，一路係度推，你個行動同目的背道而馳

第三，控制其他人，不如控制自己

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

我衰我衰

呢啲野唔好攞黎開玩笑
只可以講我無野講

口供一定要係無野講

左膠玩膠思想害撚死人

不推文回覆呀

我覺得時事台已經夠多垃圾post..

Agger

你知唔知點解要宣揚我無野講呀
就係香港太多你呢D懶醒既傻鳩呀
亂鳩咁講野以為自己好幽默呀??

用左咁多時間宣傳我無野講 你依家宣傳民智倒退
屌你老母仲要死撐唔DEL PO

快d report我

當初又話唔割大台

真攬炒

秒
對唔住我講笑 大家唔好學